大家一齊賀林奠同志三七

要擺乜酒呢？

解穢酒